有沒有人兩登都上？

高連一家親

連登出世前，只上高登。
連登出世後，只上連登。
登登登登